韓國女星全部都係G,認同請正評

個個一樣樣，乜野扑錯窿

好想屌

有性病

庥友係雞
認同請負皮

樓主講得好

又係你啊扑錯窿

睇唔過眼反庥大將軍變節

迷韓G=倒錢落個用唔到嘅公廁到

反庥大將軍不願面對變節事實

初瓏先係G 其他後加

盲反

打錯字，大陸仔

速成出唔到

一樣咪扑錯窿囉

收嗲啦dnlm

sunny=扒

G

屌你老母

樓主今次講得好，臭G

卡勞ching 好波

你老母就扒